 14:58, 12 марта 2019
Власти Подмосковья рассказали омодернизации электросетевого комплекса
Около 1,8 тысячи километров линий электропередачи (ЛЭП) запланировано отремонтировать в Подмосковье до конца года, сообщил вице-губернатор Московской области Дмитрий Пестов. Его цитирует корреспондент «Ленты.ру» во вторник, 12 марта.«Своевременный ремонт и модернизация объектов электросетевого комплекса позволяет снизить риски технологических нарушений, которые могут стать причиной нарушения электроснабжения жителей, социальных и промышленных объектов», — сказал Пестов.По его словам, ремонтные мероприятия увеличивают пропускную способность электросетевых объектов, а это в свою очередь позволяет подключать новых потребителей.Он также проинформировал, что в 2019 году планируется модернизировать более 1,6 тысячи трансформаторных подстанций. Большая часть работ будет проведена в летний сезон.В 2017 году Московская область заняла шестое место в рейтинге энергоэффективности субъектов России. В сентябре того же года в местных школах стали проводить уроки, посвященные вопросам энергосбережения.window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185;
